成間百佳得一包冇比人吉爛都比我買到 哈哈哈哈哈哈哈。。。

金象牌係溝米黎喎

媽媽中意

食埋啲越南米